台灣人對香港男性與女性印象差異

最近因為工作需要 上網搵左唔少台灣同香港既兩性關係資料
我發現到一啲比較特別既現象
就係台灣女仔對於香港男仔普遍印象都唔差
評價主要係好潮 靚仔 大方 之類 除左有少部分反映香港男仔嘴賤之外
e.g.
ginchacha: 鋼男真心不推薦 除非妳本人也是嘴賤
→ ginchacha: 港男啦 不是鋼男
maye: 只評外表的話，港男真的還蠻帥的，看看那些香港藝人>///<
chihchuan: 覺得港男很帥！
vina0512: 港男棒棒！又靚又潮～嘴箭是個案

相反，台灣男仔對於香港女仔既觀感普遍都差
e.g.
Benbenyale: 聽說港女比台女還……
gn02117985: 港女連港人都不敢娶......
linji: 港女連港人自己都....
fairy129520: 港女的眼睛多長的比較高一些
kkman321: 有錢也不會想取港女好嗎 當台灣男生腦子壞了?
laman45: 港女跟台女pk，港女贏的機率很高，更會劈，更兇，索取的
CYL009: 台男吃軟不吃硬 看好幾片港女當眾打男友就怕了

大家又點睇呢個現象

又咪係睇樣
唔係以為毒撚去到可以瘋狂食女啊

港男定港女都唔洗班垃圾台狗評頭品足啦

公眾既眼睛係雪亮既

我相信毒撚肯執正個碌過台灣都有女食

港女同台妹比事實係垃圾
又無身材
性格又差
港男亦都好過台仔

台灣妹子

依個post應該得男人

幣值

咁咪台>日？

港台一條心
一齊抗共抗港女娶台妹

咁都上到熱門

得果十幾個網民
起碼一千人research先全面啦

咩人都有好有唔好 我認為

你先係on9 係正就正 唔正就唔正 你幾時見有人會踏日本妹同鬼妹 ?
事實係港女真係好撚低質 ipad 貪錢 公主病

台灣我來了

Agree

事實係「鬼妹」都係女人
都係得個殻
冇人批評係因為多數都係只睇外殻

台妹都覺得台仔唔掂
咁港女點會睇得起台仔

係呢兩樣攞命姐

近兩年fb 見到台仔都會踩台妹
內容都係同港女差唔多 貪錢 唔溫柔咁
有啲仲成日吹奏泰國越南妹身材好又溫柔

人地講港男而唔係毒撚
勸大家ff少陣

台妹唔係串這港女無波咩

連登仔金鐘m記網聚.jpg

香港男仔世界第一都不為過
不過香港女仔其實我自己覺得唔差
論崇洋，台灣妹日本妹崇過香港女人100倍
論樣，香港女仔大勝，係街度求奇都有靚女，日本台灣? 不了
論身材，台灣妹食出黎架咋，食激素食到連台仔都變到女人咁款

台灣人唔係以為自己有資格品評香港人呀嘛?

隔離飯香 個個淨係識得踩自己友

隔離飯香
完

唔好咁啦
又搞到我地呢啲毒撚係度沾沾自喜

屌 有個中學肥仔同學中學六年都溝唔到女
去左台灣之後食左三條女
我諗唔多唔少真係有啲優勢

屌

就算台妹同港女一樣仆街
都至少贏港女身材同聲線 港女真係比下去

不過肥仔幾talk得 唔係毒撚
毒撚去到應該都係打飛機架咋

講到有得俾佢食咁

呢樣真 台妹重視外表仲勁過港女
睇台灣d綜藝就知，d台妹見到靚仔就姣撚到

港女真係臭西黎臭名遠播

淨係物價都差好遠 係香港隨便賺少少錢 過台灣都夠引到班台妹出晒水

講真香港毒撚打扮都好過台灣毒撚
香港毒撚起碼著U記
台灣毒撚著動漫tee加短褲白襪

成日諗著去食女做乜9

係溝唔到女去邊度都係咁

人地想打下飛機啫，褲都未除完就比你打沉

比條生路行下好喎

又要貪錢
貪男仔事業

無奈係香港女人揾工易過男人

仲有自私,臭格,無禮貌

成地精

笑死
咪正如你係連登問
台妹同台仔點一樣

台仔好識照顧人

仲有高竇。

一地精啦

我上次去完日本，幾易溝到日本妹。翻到香港之後唔明點解之前溝香港女仔要咁哂時間哂心機捱眼訓。用溝港女既方法，去到台灣，日本一定好快溝到。所以呢加對香港女仔冇興趣暫時

你去完大阪？

有冇諗過你講果d好易溝到ge女,已經被好多人溝過

港女何時唔係呢？
你葡萄丫？

翻左香港幾日

易媾易食咪又係話人係雞

一個高竇港女等於冇點畀人成功溝過

唔比屌既係雞
比屌既都係雞
打和啦supper

慣唔慣？

從來冇話過任何女仔係雞，包括香港女仔

唔習慣
一啲都唔想出街
一街支那人想行去買野食都要行車路
支那狗塞撚住矖
又多車又多塵又濕又熱又焗
留係屋企打下機睇下漫畫算

依兩日熱門post 幾多貶港女post
d毒女又唔爭氣
講埋某d女係雞一份

型英帥

日本真係好舒服。
係香港對啲鼻敏感既人超辛苦
你有冇諗過嫁出香港？例如台灣，日本或者外國？之後移民離開香港?

連登吖嗎

咁又唔會
台仔無乜倫理道德觀念
你睇咁多風化案就知
同埋我又成日追佢地d論壇(dcard)
靠北xx fb pages
覺得佢地好差、好蠢
日本我又唔識日文
鬼佬我又唔啱
支那更加唔洗諗
支持下香港製造咪幾好

台妹圖都冇張

又一個連登仔飛機post

港男好過台包子
港女皮膚同身材差過台妹

完

垃圾台仔23k 有資格批評香港人？

每個地方都有臭閪架啦
係咁踩呢個 捧果個冇意思架喎

我舊同事 上網識台妹 黎香港帶埋老母黎 兩個見完一次面 兩母女想即刻嫁比我舊同事
舊同事唔靚仔 只係搵錢多啲啲 比台仔高啦 大家都知香港乜都貴兩三萬 台妹流口水 但係人都知唔算係乜
最後冇下文了 舊同事話廢事害人

港男 > 全世界男性
港女 > 全世界女性

香港人🚬咪睇自己唔起💪🗡

台灣就黎掃地都係靚女 個個都微整
其實邊度都係女人貪錢架啦 但港人現實/實在 揀返都搵得錢男人囉 我敢講亞洲女人肯一齊同男人供樓多數港女囉
你要台妹日本妹韓妹大陸妹冇所謂 唔好預人地同你婚後打工囉 要養得起人就得啦 同埋佢地同你結婚多數想黎香港生活 佢地覺得香港好好 國際大都會嘛 唔係個個婚後同你住返去日本、台灣架

毒絲仲要自認係雞 想人屌少啲 食屎啦

中肯

你地唔好再喺度打飛機講到港男好正啦
有本事咪去台灣媾台妹囉 走啦

事實本人的確係幾靚仔

禁錯負皮

你up乜柒

香港普遍知識水平贏台灣
所以港男一定>台男
但就係搵到食所以港女咁撚串
所以港女<台女
另外身材皮膚都係港女輸

嘴賤就一向架啦
話d 女點點點
但又唔睇吓自己個貓樣

話台妹日本妹身材好 首次啲港男唔知台妹、日本妹啲bra計得細 cup數要減返3、4個cup先係平時國際standard嗰個size
日本妹同台妹嘅E cup同歐美嘅E係超大分別
但好多港男一睇嗰啲jdaily大大隻字標E,D cup就會盲咗咁信段文字
仲未計台妹日本妹比港女更會花時間打扮 塞pad升球大墊根本係閒事
實際上大家都亞洲人對波其實唔會差好多
你見啲所謂survey報台妹平均C cup 其實都同佢地啲bra細有關 如果用返歐美size計返其實差唔多

至於樣
日本唔洗講 你行出街真係見唔到好多靚女 一日內五指數得哂 但佢地average望落靚係因為整齊 就算唔靚女嘅都會化到自己個樣叫做見得人
但喺香港行一轉中環真係見到好多靚女
我有個日本網絡歌手嘅朋友每年嚟香港動漫節表演佢問我點解明明香港天氣咁濕焗空氣咁差 但係香港女仔皮膚咁好
而台灣就微整好普遍 眼皮吊線打鼻打下巴好平但可以令到個樣變好多 但男人唔會識睇

性格嗰邊就真係好講地方文化
喺日本女性好難搵到工 要男人揹起頭家自自然然女人好聽男人話好小鳥依人
相反香港女人工作機會多 仲要好易人工高過另一半 自己父權喺香港會比其他地方弱 特別喺香港依個咩都講錢嘅地方
根本貪錢睇錢嘅女人係周圍都有 特別係啲靚女
e.g. 台妹ig女神同香港ig女神依類女人都係貪慕虛榮、拜金
所以港男成日拎啲香港extreme差嘅case同台妹好嘅比根本冇意義
香港一樣大把女仔肯同你捱肯慳 只係你自己睇樣識埋啲臭雞女神畀人呃姐
讀女校時見好多女女都好單純剩係一grad完出嚟就已經好快畀男仔氹掂就拍拖 其實正常嘅香港女仔根本有好多 好睇你群咩人
同埋香港女仔個朵咁臭 自問你班高登連登仔都有責任喇

毒味冇得執，講句野都疾下疾下咁

正解

「同埋香港女仔個朵咁臭 自問你班高登連登仔都有責任喇」

真係ON撚鳩 自己臭朵賴落人地到

做乜講講下變左港台日女人大比較
拍拖嚟講，試下日本，台灣都無妨
想長拖或者結婚就都係搵港女好啲

笑撚死 香港人dna乜都講錢
同港女一撚樣

香港都大把整容
件衫直頭連埋砵仔糕
咪咁outdate啦
講到港女唔會咁

件衫連埋砵仔糕果啲係當bra用
入面係唔使bra架
假狗都唔係咁裝啦
你咪咁outdate啦

講肥同毒
台灣男仔絕對勁過香港多多聲

日韓台嘅女人婚後喺唔會工作㗎
所以無論供樓，俾家用都喺男人，仲要養埋女方屋企
日本仲恐怖，大部分人每個月成份糧都直接上繳老婆 所以日女對住你先咁嗲，因為你用成份糧換返嚟喺應得嘅
亞洲應該得港女同男人一齊養家，湊仔仲要返工煮飯洗碗，仲要一齊供樓 唔信問下你自己老豆老母啲同事，有幾多港女都喺咁
所以你付出耐性，頂得順佢地脾氣咁撚臭，串過馬撚，但唔需要上繳份糧，真喺要自己先權衡到利弊
Btw連登仔叫開雞，ig淨喺識follow女神，喺唔會識到呢班正常女仔㗎喇

紅字
平行世界？

港女係雞

絕對唔認同

利申：屋企有錢

我都咁覺得
拍拖日本，台灣
結婚香港女仔

香港男人做爛市 搞到港女以為自己值好高質素既男人

講貪慕虛榮台妹應該比港女有過之
但其他應該完勝

係完全唔了解日韓台文化就鳩UP

日本一向好多女性婚後做PART TIME 亦愈黎愈多女性婚後返全職

一個工作一個兼職係因為年金保險既問題

洗衫洗碗煮飯唔係不嬲都係日女做老婆優點黎咩 做咩變左做港女

我唔覺得我差過台妹喎

咁都睇唔明 中文咩分

日本妹啲cup數 C D E cup=香港B C cup
香港女人買日本bra好有成功感
但日本bra多數重款多過功能 愈著愈扁呀
講樣秘密你地知 多數女人生過仔 個胸先會大架 都唔排除其他地方啲女人先天胸大小小啦
微整方面 台灣已達到欺騙級 我係女人都未必分到
但香港女仔多數都有腿既 比例好 起碼出街腳短唔多

都係個句 你有本事一個人擔起頭家 娶咩地方女人都冇所謂 但你冇本事 婚後仲要公一份婆一份 冇邊個女人對你客客氣氣

女朋友係台灣人
佢都話係大方D...因為D台仔真係好撚小氣

我剩係聽講日本女人做家庭主婦 拎老公啲錢去買股票 投資 所以佢地有啲其實幾疊水 收埋幾多錢架
但老公都係得夠飲酒既零用錢囉

住東京區個d根本好多工做
唔通真係屋企過下半身咩
仲後生一定會搵野做

公一份婆一份
公揾兩萬 婆揾兩萬
大家都對屋企咁多貢獻
大家對大家都客客氣氣咪啱囉

連登仔可能係小數啦 港男多數對屋企女人好尊重 唔會郁啲話人係雞係公廁既

你估佢地係搵私己錢 定係搵埋會同老公一齊用

呢幾日係台灣旅行 發現好多台仔都優質過港仔
街上面十個有八個都做gym 衣著打扮好過香港d毒撚十幾倍

你班西化撚祟洋媚外台妹識咩
男主外女主內本身可以減少家庭慘劇
你睇下西方個人主義導致幾多離婚家庭破裂
屌你老未身在福中不知福

台仔要入伍瘦撚都要操下副計啦，入到去仲操得勁，但港男需唔需要？
同埋你用高質既台仔對香港毒撚根本唔洗打架啵，係都搵高質港男同高質台仔比啦
高質台仔真心唔差得過香港個班，只係香港周街都見到有，台灣未必

台妹淨係講野都已經贏哂

你好肉酸
死都要撐

得閒會睇到台灣人既video 咩街頭邱比特 我當佢地唔係造馬 啲男仔咩類型都有 個個都高、幾好樣
但佢地成日一腳踏兩船

台灣人直頭可以好公開咁同同事傾整咩去邊度整
甚至組團
我女友割雙眼皮 (未割之前一邊單一邊雙, 我叫佢唔好搞咁多野, 但係整完又幾好 )
之後又話同事組團打玻尿酸, 但冇成事
之後黎左香港就當然冇搞呢D野, 太貴

話時話台灣妹個個跟住徐若瑄整, 開到雙眼好闊

但係好多真係整到你睇唔出邊度係假
搞搞下其實我覺得你睇落自然都冇乜所謂

上次去搵台妹都係咁講 果晚啪得好爽 追住我含

香港係依方面都叫有啲道德
因為香港嘅男人都知道
樣一靚就有伏
所以樣靚過唔到世，你似咩明星唔會幫到你嫁到有錢人
唔整仲好，又唔洗俾啲閪女人講三講四

成地都係。。。

算啦
佢地永遠覺得港女點差點衰所以咪唔會識到啲正常既女仔囉

所以正常女仔不嬲搶手
根本唔洗揀，識欣賞正常女人嘅永遠唔多
一嚟就捉實佢啦，仲等第個狗公咩？

真係好笑
明明煮飯做家務湊仔呢d不嬲都係日本妹優點
而家居然有人拎黎吹奏港女做呢d
你搵個毒撚煮飯分分鐘都煮得好食過d港女

有幾個其貌不揚嘅fd過咗台灣讀書
個個俾女溝

up張連登仔. jpg比佢哋睇下

一嚟你地班連登仔高登仔每日一篇咁數臭港女然後一直無限美化其他地方女仔
事實係根本唔拜金嘅香港女仔有好多
肯捱同男朋友一齊做樓奴嘅都有好多
你地自己中意埋啲臭閪女神佢地多數都講錢㗎喇
雖然我知道喺香港有啲個樣好撚普通都可以收兵吊高嚟賣
咁依樣我就係最想講要多撚謝你地班連登仔
平時有人po啲普通港女上嚟 好似西童依啲
個個都狗衝咁又 又 明明就好撚普通
阿豬阿狗都可以係女神 寵撚壞哂啲港女
成班男人追女追到做兵咁 你唔好同我講過話你地冇份

我冇話港女唔會 唔好衝出嚟搵位入我先得㗎
香港依家都多咗 但一定唔及台灣咁普遍 因為微整同醫學美容喺台灣又平手勢又好
好多人特登去台灣整

係度加過絲打tg
叫人比相佢睇想睇我身材
睇完話都幾大隻喎
之後佢比自拍我睇
我好禮貌讚下佢可愛
佢睇完我樣之後就唔多覆我

問心一句，我個樣都唔差
但你個樣真係差 都有身材（至少佢一睇流左口水）
但外貌咁普通既絲打都可以咁現實
上網識朋友吹下水都咁重樣同身材
問題係自己其實都冇本錢

港女們真係祝你好運

典型自卑到自大， 十足大陸仔一樣

你自己睇就唔差 人地睇可能唔係咁諗
主觀同客觀分別

香港做醫學美容 個個一睇就知整過
冇錢就去台灣 有錢去日本是常識吧！
香港啲美容院又冇監管 根本呃人錢
唔死 冇後遺症 你好彩
利申 堅決支持天然美

你隻隻字我都識
加埋就唔撚識

依個真

其實好現實, 男人都係睇樣行先

未整之前眼皮眼袋脂肪多, 單眼皮之餘仲要腫
割一割雙眼皮抽眼皮眼袋脂肪, 隻眼好睇左靚左

即刻多好多仔撩

上網D仔就話人整容雞又剩
現實中除非你整得太明顯好似大陸嗰D咁
如果唔係咪一大堆狗公

邊止每日一篇咁少

台灣好多GAY, 睇落仲要好正常打扮幾潮
我女友識幾個, 間唔使一齊食飯飲酒

btw既然你覺得上網識朋友吹下水唔應重樣同身材
咁你點解要sd相比對方

我話個啲post既絲打比人話係臭雞 仲要自認 叫人屌得輕力啲 自我扁底

幾時有自認臭雞
幾時有叫人屌得輕力d

港女識煎蛋淥麵煲飯已經要劏雞還神啦

港女個朵臭全世界都知， 14巴港女好多國際傳媒都有報導， 睇得高登呢啲小眾太高

講多錢大陸佬仲多， 係咪冇資格批評？
所以講嘢都比番啲水準， 唔好乜都要錢衡量咁膚淺

個個咩臭雞要求擺酒禮金post

傾開運動
佢知我有健身即時態度勁積極
就問我拎相咁囉
男人老狗比相人都多多推辭
又比人話小家架啦

d港女出名十指不沾陽春水
而家走黎吹奏會煮飯

我睇左好耐
都係搞唔清句同句之間既關係
利申reading 5 only

係香港男人搞到自己咁冇尊嚴就真， 未見過世界有男人搞到自己咁賤， 又跪又兜把又挽手袋又綁鞋帶， 上邊仲話肯同你捱， 講捱如果係愛你就大把女人都會， 唔好講到好似得港女獨有啦唔該

宣頭影衰男人2個字,呢班尻祝佢地早日死全家免得其劣質dna留佢世上

頂我實知你講緊個個post

唔係講笑，有次去日本今年三月既事
係酒店睇睇下電視見到播14巴港女條片，再加d街頭訪問人點睇，最衰我唔識日文
但見到d字眼，係港女 惡之類

你以為台妹咁欣賞你？佢地揀港男係因為即使你搵15000一個月都高佢地幾倍人工，唔好再ff啦

可唔可以share d話港女既國際報導出黎睇下

影撚衰晒， 呢啲男人應該去死

可唔可以善用Google

身為仔表示一般男仔黎講港台差唔多

港女扑野經驗次數多 屌打哂班台妹

你以為班台妹就好少?

係台灣讀書
唔講班蒲妹
個樣7下7下身材一般(除左蒲妹就係咁...)8成都非處
俾仔呃哂豬
最經典係個台妹室友網上識左條仔然後見左兩三次就扑野 講緊我地其他女仔已經一直屌佢唔好俾條仔搵笨
真係好撚easy同上門雞冇分別

歡迎港男去屌返幾鑊台妹先，不過記得戴套，污糟，好多有性病甚至梅毒

港女多sp 贏啦掛

咪又係睇錢份上

全世界嘅人都睇錢份上㗎啦
畀一百萬你同個肥婆有性病嘅瞓一晚你都制啦 嘈

我係認同台妹性愛經濟一定多過港女
( 我去台灣旅行識幾日就扑到
有FD中學俾啲女當垃圾 去台升學幾個月食到 )

但講相處 港女個格真係西好多
人地識扮野捧下你 「好棒棒」「狂笑」 假既都好
港女一定「哦」「好好笑啊 哈哈」
反正都係洗錢 真係寧願洗落台妹到

啲連登仔當睇唔到架 繼續相信港女係雞係公廁啦 台妹好純情
就連台仔都講台妹其實好蠢好易呃
今日先15歲台妹已同過十個男人扑啦

性格西還西 性隨便還隨便
成日話唔要n手西 但台妹溫柔啲+隨便
咁你地想點先？
記得戴套

溫柔完勝 扑野果陣佢m底我s底先好玩

諗過一個問題 唔係串
其實我覺得港女都好隨便
唔保守得台妹好多
只係眼角高 俾人覺得保守
有少少樣/大J/有錢 真係多到唔想食
正係睇成人台有巴打貼大丁就有女留TG求被屌
就知其實港女都好隨便 點睇

上次睇電視話好似有個港女想識個韓國仔，點知韓仔老母聽到係港女即刻話唔比，話d港女好惡好野蠻

呢個po又唔知有幾多優質港女係到圍爐取暖

講野完全無point

連登仔想係台妹到搵返啲大男人feel姐
係香港有料既男人咪一樣成堆港女腿張開，應該話全世界都係
係港女到搵唔到優越感咪係台妹到搵
又唔係搵老婆，屌咋嘛

全世界都係咁
幾千萬年落黎既習慣好難改
只不過我識既香港fd/台灣堆同學
台妹隨便既比率係高好多
直頭係冇左道德既感覺

韓國節目？有冇link
有興趣睇

我想像唔到有港女同到韓國奶奶相處
世界大戰

都好既 起碼香港毒撚可以贏台灣毒撚

講晒我想講嘅嘢

Ptt dcard sex板真係現撚哂形

只係好多連登仔以為黎旅行就覺得好高質，實質上台女普遍都好低質，道德上也好，思想上也好。

你可以話佢地係比日本美國既性文化影響左，但只係吸收左佢地唔好既一面，人地該有既道德倫理觀念都係冇吸收到

智障唔好上連登
台妹重放過港女

咪係
性觀念開放過香港十倍

只係講性用品開係大街大行，打正旗號
香港要開商場轉角位，重要搵野遮門面

Link就真係唔知上次係電視睇

韓國佢地d階級觀念咁重，部分港女又唔衰得，真係交都有得打

台灣女成日show 波la
香港個d收收埋埋 驚死睇蝕

睇完嚇一嚇 係咪去錯左地方

可能係世上最極品組合 港女唔弱 韓國奶奶都好辣

係香港最多比女仔讚下唔錯

識到既台妹都會主動痴埋身De

各位巴打如果養得起同埋接受到結左婚之後就即刻唔做野就狗衝台妹啦

利申：身邊兄弟嘅例子

講到好似做gym係台灣人專利噉
根本大隻一定係有操㗎啦
成班唔知失敗者定女人啲口吻成日講到好似一出世就大隻噉

你去過讀書就唔會咁諗
之前都有新聞話過台灣肥仔Asia number 1